緊急法就到 請裝定vpn

VPN都會封

唔用國產vpn

港共一出禁蒙面法，全面齊做V煞同Joker

V煞

Joker

緊急法佢剪哂香港所有網線，大家一齊唔好上網

my tv Super Die.......

真攬炒

講者, 你真係信?
班撚樣靠嚇, 佢邊夠疆出

好似話出解放軍咁

留返PSN得唔得

如果網都冇得上
你同自己玩包剪揼

絕冇可能出緊急法，香港金融中心地位會即玩完！

保障自己
裝定冇死

想撤資？

支共先係真正既攬炒派

前兩日先有手足開Po講永久VPN

比佢估中左

玩單機

最好都是發夢

佢一定係只打壓自由
其他野照舊

中共自己都封唔哂

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

怪唔個最近兩日上網好慢

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

課左nord vpn了